有釘飛釘L佛(佛仔)去咗食全球最好食漢寶包！大家睇咗未？？？

今集牙佛戴條頸鏈型能到

記得訂閱讚好打表情符號！！！

呢條能樣暗黃黎，我勁憎佢搞亂香港

咁佢都係有碗話碗 有釘飛釘姐

垃圾po

我勁討厭黃絲

以為係老女人牙kit飛釘

有冇原因？

魚落好難听

我有個uncle個仔 比條能樣導咗去買牛肉麵食 食到變咗弱能

牙kit唔算老啦

魚文落定魚鷄落？

魚文汗

俾佢導應該本身輕度

你條撚樣轉反L佛哥？